---
title: >-
    شمارهٔ ۲۴۴
---
# شمارهٔ ۲۴۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نمی بینم به مسجد رونق، از دلمرده اصحابش</p></div>
<div class="m2"><p>همان به، شیشهٔ می را کنم قندیل محرابش</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>بر آن نازک بدن، دل در برم چون بید می لرزد</p></div>
<div class="m2"><p>پرستاران کنند از برگ گل، گر بستر خوابش</p></div></div>